[支那豬]地板專門店搞跳繩促銷 川漢拼命跳逾300下送院不治

據《成都商報》報道，死者黃世東為一名退伍軍人，現職是企業高層，平時喜愛爬山和騎車，身體一向不錯。事發當日（16日），黃世東與妻子及父親3人一起到成都富森美家居城北店建材館的大自然地板店選購地板。其間店員向他們說起店內正舉辦一個跳繩的促銷活動，活動宣稱「你敢來跳繩，大自然家居就敢送」。

據黃妻憶述：「（店員）說搞一個體能測試，我們也不知道甚麽是體能測試，她邊說邊拿起一根繩子，讓我先生跳」，惟當黃世東跳至第302下時，卻突然捂着胸口倒在收銀台上。黃妻當時立即把丈夫扶往旁邊的沙發，然後報警。急救的醫生接報到場後，當場為黃世東搶救了半個多小時，然後把他送往成都城北醫院，店方當時亦有派人跟隨，其後黃世東又再被轉送往成醫附二院·核工業四一六醫院，惟他最終卻於翌日上午不治。

據黃妻事後展示的成都城北醫院急診病歷顯示，患者於10分鐘前劇烈運動後突發呼之不應，面色蒼白，小便失禁，倒地不起，初步診斷為「呼吸心跳驟停。原因待查：心源性猝死？」事後，店方一度給了5000元慰問金予家屬，雙方早前（21日）亦首度就賠償協商，但家屬表示店方當時否認事件的責任，並只願意支付5萬元作賠償，這與他們提出的180萬元賠償仍有一段距離。

家屬前日（24日）再次返回事發現場向店方討公道，最終雙方均被警方帶走。而事發店鋪負責人昨日（25日）回應指：「我們搞了一個活動，可以選擇參加不參加，他老婆選擇讓他跳，跳了繩他就暈倒了」，並表示「現在我們有兩個解決渠道：第一，我們給予5萬元的人道賠償金；第二，建議他們走司法程序，法院怎麽判我們怎麽給」。目前雙方仍未就賠償達成共識。

支那豬真係寧舍戇鳩。

China軍人不外如是，又中暑又猝死。train佢條友都要落台。

300下好少咋喎
咁都頂唔順 重要係軍人

人地出錢你出命

300下就死左

隱性心臟病

落到下面比人問點死點答好

心臟有病通常耳珠有一劃痕
唔知條友有冇

留名睇家屬告人地公司